随着60年代进入70年代，空姐们开始向平等就业机会委员会提出申诉，并最终赢得了诉讼。兴奋、魅力和偶尔的枪声：泛美航空公司空姐的生活| Mythili Rao | 2021年4月9日|华盛顿邮报
我和一位空姐聊了一下我们最喜欢的世界各地的地方。2014年9月26日参加英里高中（餐饮）俱乐部| Allison McNearney | DAILY BEAST
“空姐与机长商量过，”卡罗说，“他们在巴黎找到了这家小酒店。《权力经纪人》40岁了：罗伯特·卡罗如何写了一部杰作——《斯科特·波奇》——2014年9月16日——《每日野兽》
空中小姐不情愿地拿起绳子，威利将吉布森葡萄酒绑好。斯塔克：与奥尔曼兄弟乐队《格罗弗·刘易斯》2014年3月15日《每日野兽》合奏
威利向空姐示意，他需要一些人帮忙拿托盘。斯塔克：与奥尔曼兄弟乐队合作|格罗弗·刘易斯| 2014年3月15日|每日野兽
恼怒地，他顺从了，但当空姐继续往前走时，他又斜靠在椅子上，低声咕哝着。斯塔克斯：与奥尔曼兄弟乐队合奏|格罗弗·刘易斯| 2014年3月15日|每日野兽|
从那以后，小女孩大部分时间都和空姐呆在一起，相对来说比较高兴
他急忙后退，快速瞥了一眼空中小姐。口吃者R.R.梅利斯
但她很快就振作起来，让空姐带她去她的客舱。黛西·阿什福德：她的书|黛西·阿什福德
当进入机场的主要候机室时，年轻的空姐迅速环顾四周。吉普赛航班|罗伊·J·斯内尔
他的问题从来都不是针对个人的，而是关于一名空姐的生活